[cinder.database.migration_backend]
sqlalchemy = oslo.db.sqlalchemy.migration

[cinder.scheduler.filters]
AvailabilityZoneFilter = cinder.openstack.common.scheduler.filters.availability_zone_filter:AvailabilityZoneFilter
CapabilitiesFilter = cinder.openstack.common.scheduler.filters.capabilities_filter:CapabilitiesFilter
CapacityFilter = cinder.scheduler.filters.capacity_filter:CapacityFilter
DifferentBackendFilter = cinder.scheduler.filters.affinity_filter:DifferentBackendFilter
JsonFilter = cinder.openstack.common.scheduler.filters.json_filter:JsonFilter
RetryFilter = cinder.openstack.common.scheduler.filters.ignore_attempted_hosts_filter:IgnoreAttemptedHostsFilter
SameBackendFilter = cinder.scheduler.filters.affinity_filter:SameBackendFilter

[cinder.scheduler.weights]
AllocatedCapacityWeigher = cinder.scheduler.weights.capacity:AllocatedCapacityWeigher
CapacityWeigher = cinder.scheduler.weights.capacity:CapacityWeigher
ChanceWeigher = cinder.scheduler.weights.chance:ChanceWeigher
VolumeNumberWeigher = cinder.scheduler.weights.volume_number:VolumeNumberWeigher

[console_scripts]
cinder-all = cinder.cmd.all:main
cinder-api = cinder.cmd.api:main
cinder-backup = cinder.cmd.backup:main
cinder-manage = cinder.cmd.manage:main
cinder-rootwrap = oslo.rootwrap.cmd:main
cinder-rtstool = cinder.cmd.rtstool:main
cinder-scheduler = cinder.cmd.scheduler:main
cinder-volume = cinder.cmd.volume:main
cinder-volume-usage-audit = cinder.cmd.volume_usage_audit:main

[oslo.messaging.notify.drivers]
cinder.openstack.common.notifier.log_notifier = oslo.messaging.notify._impl_log:LogDriver
cinder.openstack.common.notifier.no_op_notifier = oslo.messaging.notify._impl_noop:NoOpDriver
cinder.openstack.common.notifier.rpc_notifier = oslo.messaging.notify._impl_messaging:MessagingDriver
cinder.openstack.common.notifier.rpc_notifier2 = oslo.messaging.notify._impl_messaging:MessagingV2Driver
cinder.openstack.common.notifier.test_notifier = oslo.messaging.notify._impl_test:TestDriver

